達哥六年前已預言警犬會當鐳射筆係攻擊性武器

26:43開始

大家唔好再怪達哥

收皮啦
不推文回覆

推

走得太前 去撚埋大陸
奶共達 你一鋪清袋喇 on9仔